是日晚餐，Chimichurri牛排配迷迭香炒薯仔

外國買食材真係平到仆街，呢到唔計酒80港紙有找

連登仔就係一班戀殖垃圾

點解你去左外國

Chimichurri是咩味

去外國關戀殖咩事

薄荷，檸檬，parsley，basil，紅酒醋
酸酸甜甜清香開胃

chimichurri 我用 fresh oregano

幾時請我食

見到面就會請

點解你起完佢底都仲要問？

請問丹麥居留證既Biometric點搞?

高質

Chimichurri正呀

知唔知戀殖兩隻字點解

喺丹麥有咩做
係咪日日食藍罐曲奇

塊扒下面啲水咩黎？

丹麥有咩當地既野食？

Chimichurri既橄欖油

當地既人唔知藍罐曲奇係乜
行下大自然，曬下太陽，煮下野食，睇下博物館

丹麥讀書

師兄long stay?

凍肉，三文魚，麵包，焗豬肉捲，魚湯

係